其實香港有好多隱世廚神

唔係講緊大家嘅老媽子

留意吓YouTube 教整嘢食片嘅留言就會留意到

（唔好講要跑得快過隻馬先可以講馬，我認為批評人哋烹飪技巧嘅人自己本身一定要有返咁上下水準先有資格 ）

例如呢

放得上網叫隱世？